幫手推，已經唔係淨係元朗，屯門有危險

岩岩旺角又斬人，唔知關唔關尋日事，但香港已經好危險。就算唔關事，但宜家變到可以隨便街頭斬人，劈友都好危險了。唔係單單元朗，屯門。所以夜晚出去嘅兄弟姊妹要小心為上，唔好落單。
Ps，sorry，就算我係p牌仔，都想出po

Push

咁你快d燈走哂佢地啦

推